[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1317)

1001唔開？

而家墜機

客快入啦仆街

無計啦.輸1蚊姐.當無玩過

搶開

本身推到上去,,會上到25K..

英格蘭半主100%

又要搶又要唔開

跟唔切智巴中果場 宜家豬200

屌你
町田做乜柒野呀

西米巴召喚

1.5/2 上盤讓咁深?

刷角唔入波

唔知做乜鳩，搶完又唔開

same

1.5/2深盤 三思

我本200 點分好

你又燈我 負評

用呢個 多留言D

今日馬仔600>16k

Claim要做神射手 今場大炒了

是日心水
聖荷閪NoGoal(3)✅
橫濱✅
頭2注私食

肥鵝半和✅
肥鵝盤
客盤爭你炸仆街

全細穩撚到

之前三場1.5/2得一場開上盤仲要係補時連入兩粒，識買了

派未

町田刷咁多角都唔入波？

英撚應該穩.但穿唔穿到盤就真係三思
等即場好過

800>1800>600

牙傾帶帽 連格開孖 福仔埋尾
6-0 主其他！

直屌-2
再棍左1/2/3:0各2000

18000---->21000-----<17999

町田

窄窄地

贏全日最爆果場

天餓被人撳屌到入左屎眼。點贏呀

巴拿馬下盤 買唔買得過

主隊我命令你立即入波 兩粒就夠

連加特首名入球

尋日差唔多贏2k 依加淨贏600 又要再推過

豬1蚊個難度其實幾高

100% 支持了

客隊射乜閪 龍都唔中

笑咩吖坤狗

屌啦 上場咁撚廢 今場仲有正選

Sick ball

上簽 以奇用兵 澳斯卡 都輸
有無人覺得係馬會do something

先推一推

垃圾渣古

我覺得係你do something

英搖456

你do something la

630-->970-->630
町田贏盤就上返差唔多800蚊

你地係乜野啊？魚拉突！

以奇用兵冇第一好正常
邊有咁多連勝六次

R4我先起身

英撚上盤點輸？卡尼個人最少2粒

一早知會輸

今日麻麻地
尋晚正左數 倒輸返小小
又要追正

半零全三未

因為是雷狗騎

我都有1k要追

10000->0->6000->0->4000

OK 主三

客入未

有有ching有上幾場晚角網睇

客入啦屌

美職三串一斷一就知今日冇運行

Sorry大家
我買左天鵝大波

對左 比我嬴OK???

買馬輸返尋晚贏嗰兩場盤

我都係

原來係你

岩岩講左理由.唔REPEAT了.
星期三一齊玩吧

可唔可以唔好再迫害我

唔怪得知

我真係跟你架

町田好似開始累

主隊入一球先啦

巴拿馬＋2 2倍，有同路嗎

肥鵝你係咪打算唔撚入到完場 我好撚失望

紅格

講笑 邊有買

無

50蚊三場讓和 gogogo

我真係有買
但我唔想取代你既地位

巴拿馬總統有無黎?

我之前都有跟你心水 不過果陣無ac

出左啦
有兩三場應該對到啪啪聲

邊場

町田D把握力

應該3x1定3x4好

斷撚左尾關，如果唔係追哂數

英x塞 100%

德國盤+德國2nd goal❌❌
巴西盤-1/-1.5❌
哥倫比亞盤❌
俄羅斯盤+主勝✅✅
提子和❌
烏拉圭盤❌
西班牙盤+DC9兩球❌❌
丹麥勝+全場2:0❌❌
法國盤[-1]+法國勝+豬腦首球➖✅❌
亞軍3:2/0:2+m子首球❌❌❌
巴西讓和半2:0全4:0 ✅❌❌
冰鳥盤+半和+摩西斯黃❌✅❌
塞爾盤+半和+夏卡黃❌❌❌
比利時半和+渣古2球+8.5b❌✅❌
墨西哥盤+半和+羅辛奴首球+全1:2✅❌❌✅
德國讓主+半/全3:0+reus首球首發
❌❌❌❌✅
天鵝全大波❌打定都得
今日要反底了

你之前頭幾場正數 就開始跟左2-3場 其他無跟了 見你11.5s爆左

好耐冇見過坤哥個list

塞讓平半咁少

入波未…禁爆哂平安鐘了

深盤無人買

琴晚無玩

唔怪得

70分鐘姐

今晚玩?? 想G

拿蛇一陣買唔買英蟲好

沈日德國爆撚左我no goal 收少幾千

覺得日本贏半

頭場棍左1:0 2:0 3:0
讓主

hi

hi dodo

天鵝贏到再度

唔覺得日本同塞有得打

唔敢買英撚盤
塞好似抵屌

OK 主WIN

日本實比黑鬼爆撚死

客

WIN HOW MUCH

劇情係傳波派膠
塞搶截反擊

波膽過關 3x4 足球過關 3x4
星期日 4
英格蘭(主) 對 巴拿馬(客)
波膽
2:0@4.75
2:1@9.50
星期日 5
日本(主) 對 塞內加爾(客)
波膽
0:2@9.00
1:2@8.50
星期日 6
波蘭(主) 對 哥倫比亞(客)
波膽
0:2@9.00
1:2@8.50

$ 10.00

町田射左15腳都入唔到

點解會係咁問

買到咁 不如3串1

主又爭啲入 屌你老母

咁你唔好度了

紅格黎料

潛咁耐水實係中錢去咗馬會收錢

我要見到町田WIN

主fg 針

練心

今晚孖寶有80萬，有冇人all in?

正常就係
唔該唔好好似上場對哥倫比亞咁 一開波就黎料

中兩關都FATFAT

由輸3k追到正400 而家-400 希望今晚追返
買馬成日豬

訓撚著左 乜都冇買 想買町町

俾人入啦

幫手叫下町田ok？

孖寶半全膽 孖寶半全膽
星期日 4
英格蘭 (主) 對 巴拿馬 (客)
(0:0)#(2:0)+(2:1)
星期日 5
日本 (主) 對 塞內加爾 (客)
(0:1)#(0:2)+(1:2)

$ 10.00

試下先

客被人禁屌完未啊屌你隻奶

10蚊買都200蚊 好難唔fat wor ching

丁田D把握力係咪咁撚差呀
我命令你立即入波

天鵝

町町 奸爸嗲 町町 奸爸嗲

天鵝入未

咁買不如買孖寶

8點再上黎，去食壽司先

咁我買4:0 5:0 主其他
讓和

都唔撚成比例 知唔知咩叫有付出就有收獲 你老咪都轉撚左70十幾分鐘 都無收獲 守之前諗下咁辛苦為乜？

差d入空門

有冇人今晚3場 12.5s

客隊廢撚到 單才推咁大步把撚呀

刀

客隊頂和當贏算 屌

巴打突然好好火

町田澤維亞上場出戰FC岐阜，藉對手78分鐘的烏龍球贏1比0，作客全取3分。戶高弘貴及中村祐也仍因傷避戰，惟未有停賽問題。

。。。 JUMP

日穴竟然兩場閪波都係主要絕殺

塞內加爾夠膽回到平手

80分開始反cup03/12 ok?

巴打咁有信心穿爆盤？

真係燥 買撚客隊單刀推大步到咁撚樣

最後10分鐘天鵝痴左線

瘋狂單刀禁屌

有機會15角

有機汁粒

肥鵝快啲入完返去屌老婆

孖寶半全膽玩下先
星期日 4 英格蘭 (主) 對 巴拿馬 (客)
半場
0:0
全場
2:0
2:1
星期日 5 日本 (主) 對 塞內加爾 (客)
半場
0:1
全場
1:2 $10

可以避咗我啲選擇了

好似假波, 白色衫角球落係禁區條友,條友都唔搶波 0鬥心

木筒飯巴打，
我場甲府

咁多c做乜撚 又想禁屌被客隊絕殺？

J田係咪收撚左錢

13角都冇波入. 唔公平WO

16C

買完cut過黎先見到

買左客win

町田入波未呀

14-2 屌你老婆守左85分鐘都黎啦 爽手0-1算 唔好搞咁多

頂左咁耐 失波未呀肥天鵝

呢場假到咁明顯

咁撚多角射門都入唔到1球

客絕殺未啊

有種刷20c睇睇

紅格威力

單邊14C都冇波入. 足球已死

日本仔場波咩事

德國都絕殺你地重唔撚絕殺 踢乜波

FEEL到主要入了

天鵝絕殺

星星你有冇買

沖多次

客01味呀屌你老鼠

唉。

西波

我潘又騎豬

入閪到 龍都唔知有無中過

英撚半大全大！

烏龍ok?

沖鋪勁

主 入波未

收到了！

主絕殺

場波悶撚到 得一分不如唔好撚要

唔想同坤狗同路

朝早就大波波成堆 下午就全細
日假真係日假

唔好吖！

GCHI

點解吖！

Gchi

客快入

英格蘭！

坐和望贏含撚盤

祖籍阿爾巴尼亞的加列沙卡和沙基利在瑞士對塞爾維亞的世界盃分組賽入球後，做出雙頭鷹形態的手勢慶祝，被指是模仿阿爾巴尼亞國旗上的雙頭鷹標誌向祖家致敬，引發塞爾維亞不滿。
國際足協發表聲明，指紀律委員會正對兩名球員展開調查，亦正調查有塞爾維亞球迷做出帶有政治和冒犯訊息的行為

塞狗

收息

架仔撚有咁多絕殺

主 命令你立即入波

又走盤 屌你老母 連走左3日

主 gel

入未

西盃三場讓和

成場睇主屌打 有撚病 客係要比人睇死

禁屌都唔入有撚用咩 兩隊都係垃圾

00 不如唔好踢

重諗緊買唔買+1 得1.5幾唔想買 屌你老醒

14個角球都入唔到波 町田

All in 英撚 ok?

17c

日假又打假

12m未

最後一擊, 客角球!!!!

絕殺算了 唔想多講

細波手足收錢

兩隊垃圾打假

主入

00ft

客絕殺

屌

大波

屌你

算，走盤，唔駛輸

走盤super

完，你老母町田

無入球

0:0踢黎做乜

頭場下盤細波

係 比人㩒屌
反而甲府豬埋

收得半和 屌你老味

咁都攻唔入,垃圾球隊 都係甲府牛b

買左客盤都唔知開心定唔開心好

日假竟然冇入波

屌足成場都入唔到 架仔

近排買乜都走盤

垃圾波 浪費生命

比人屌足成場都守到 安全落船 !!

半和和好撚穩 不動搖

有無巴打今晚屌巴拿馬盤啊

英撚 9.5b 想買
有無同路

英格蘭！！

買大波就0入波

0:0

想要 邊讓到2球

00踢黎把撚

大波死左 垃圾踢0:0

太多例子 英撚唔係比利時個皮

晏就兩場全細波

走盤呀

讓兩球太深

我驚我燈到你

一陣心水
半和 客盤 英撚小勝一粒完場 講完

巴打你條飛同我一樣既

禁屌成場唔入波踢黎托柒

唔怕啦，都輸死左了

ok 收到

日假兩假養緊生

馬仔最後都中吖你唔係咩

英撚9.5b 有冇同路

下盤好吸引，重注了

追唔返啦。

想要客盤 但心繫華dee

巴打 比我諗多陣先 半和我覺得開到 客盤諗緊

孖寶半全膽 星期日 4 英格蘭 (主) 對 巴拿馬 (客)
半場
1:0
0:0
全場
2:1
星期日 5 日本 (主) 對 塞內加爾 (客)
半場
0:1
0:0
全場
0:2
1:2 $10

孖寶半全膽 星期日 4 英格蘭 (主) 對 巴拿馬 (客)
半場
0:0
全場
2:0
2:1
星期日 5 日本 (主) 對 塞內加爾 (客)
半場
0:1
全場
0:2
1:2 $10

想搵人入我同強強個tg group
依家無咩人吹閒計
好悶

唔撚諗了 買佢老母半和 巴拿盤 波膽2:1完場

拿巴有乜心水

入左半和，下盤同9.5b
收工收錢

想問俊仔
日清 入唔入

收錢了手足

半和機會大了

我

相熟用戶 sorry

照舊入半和

諗緊英格蘭

all in 上盤，大炒巴拿馬

買英撚盤既人諗下你地開波到完場都係撚咁叫入未入未 又控制唔到果種心情 重要入2粒 咪撚玩啦 下盤盤穩撚到閪咁 半和下盤

拿巴

又出連加特

跟

有咩問題

一陣開波望下lin頭把握唔到射門扮哂可惜個樣 你就會想買客盤

上場嘅英格蘭 skip la
買下場算

我連先勁 唔識野

你就識波啦

今屆睇好比利是拎冠軍 已買100 決賽日準備睇比利是

世界杯讓球半兩球，好似開得兩次？

9.5b有無？

有意9.5b

全晚笑尻連加特既
你地無資格買英撚

比利時兩場 巴閪一場

小注左半和 無買盤 等即場角

呢場一係買半和 一係唔買

所以話球半兩球嘅上盤skip就最穩

半和唔撚洗睇 食完煙再食返鋪雞就收錢

巴西達黎加 半格
比利時對巴拿馬

無開AC 無得玩角

出龍虎切就仆街啦！！！！

今日要親手開我架半和號去正數之路
利申 買左岩岩中果注半和錢落英撚到

真咩 未睇陣

龍虎切唔差

原來巴打都係食雞同好

朋友send 唔知真定假

俊仔從不騙。

仲有英格蘭對巴拿馬

出史達寧 贏三球都變一球啦屌

有玩傳說 pubg 電腦手機都有玩

係喎
咁羊撚硬

買上盤不如買和主

有拳王唔出 出龍虎切...

和主有機！

拳王咁撚廢

戶口無錢 無動力睇球了

英撚剩係識贏1球咁大把
下盤 / 客+2 要了

英撚呢場和 確保次名仲好啦

確保次名

和主60$
半和100$ 齊羊錢好嗎

又唔係WEMBLEY踢，LIN仔邊識入波

阿claim要爭神射手 唔會hea 最多後防自爆 走線 2.5大無走雞

唔撚洗講啦

巴拿馬廢得咁緊要?

巴拿馬1

上場比狗都要下半先入到波

都會有唔買英撚既一日

英撚掂 我含撚都掂啦

我見上場打突尼西亞 都唔係話真係睇住黎食咁款

支持英撚既 心入面支持得喇 唔好同錢作對

巴拿馬客主

半和！

都未必.....

比利時上半好多機會

係

走地角好過

唔想再食二手飯了

小勝 下場0-0 悶和比利時係咪都ok

實輸盤

英撚角大定角細 想收息

讓咁深，skip最好

屌，福仔呢？
3-1-4-2 dls

和主真係屌得過

見巴打你都提左好幾次
叫大家Skip

英格蘭贏閪到3球咩，咪玩啦

想要入球細又唔想練心

ALL IN 半大
6球7球+
上盤
KANE 3球+

估2:0

博半格，不如唔好買

讓和

又紅字

呢場唔易玩

英撚都學人讓-1.5/-2
條中場線差比利時 2班

寧願走地 大波大角

買2.5b俾巴拿馬 入番一球
再cup 啱啱好

買下大細算，屌狗會真係on9 ,挪超唔撚開盤，慳到咁，盤手同精算師都慳番

頭場角細係咁回...

下盤抵玩 心靈對衝
入兩粒先輸半 巴拿馬上場都叫對板
英撚對突西都踢成咁
敗家連仲有得正選
盤路又支持下盤
買上盤真係忠實英迷

12.5s 有1.23 係咪收息派錢波？

岩

諗緊

和主有冇同路

有啲低水買唔落手

半和 和主 點睇

9.5b?

最近幾日變大角盃

有，雖然無乜肉食低水
照買左

最多咪12c 有幾大

屎達0定美斯連敗家啲吖

我覺得應該係上半場1比0 下半場 妹下妹下繼續 1比0

兩條一樣

下盤大船

大蛇們，今晚有乜心水

你覺得佢開唔到，佢偏偏就開到

9.5b 好吸引啊，上場巴拿馬9解圍

收息嚇餐死

今晚黑鬼可以屌爆日本？

巴拿馬win有冇同路

90分鐘怒爆架仔

巴打又想整條5000$3x1?

上場日本仔，開波贏球12m，10打11都俾人追返粒

有強強同路

Hi，我都係呢兩日先上返黎，
岩岩都有係到賭馬

我相信可以！
體能體格屌爆你

Hi

已入

出切 贏撚硬

跟下大蛇水

半場1:0

仲有冇咩心水

可一不可再

同路

點解唔等走地高水

正確

走地等一分鐘買都升水喎

是但啦

連詩雅宣布左一陣會一早出場

走地9.5b 串塞內

英撚半大

支持祖國

半和高水又要開出了

和主穿NIGGA盤

球王連加特家姐 信了
12.5b

拿要咩

好橙 俊仔 日清應下機

2:0

感覺到9.5b了
即場先買

又玩小圈子

瑞士2:1 Goalllllllllllllllllllllllllllllllllllll

巴拿馬應該係32隊裡面最廢個隊

又叫我?

讓撚到2球咩 英撚

半和 定和主好

寧願買下場穩嘅好過

德國盤+德國2nd goal❌❌
巴西盤-1/-1.5❌
哥倫比亞盤❌
俄羅斯盤+主勝✅✅
提子和❌
烏拉圭盤❌
西班牙盤+DC9兩球❌❌
丹麥勝+全場2:0❌❌
法國盤[-1]+法國勝+豬腦首球➖✅❌
亞軍3:2/0:2+m子首球❌❌❌
巴西讓和半2:0全4:0 ✅❌❌
冰鳥盤+半和+摩西斯黃❌✅❌
塞爾盤+半和+夏卡黃❌❌❌
比利時半和+渣古2球+8.5b❌✅❌
墨西哥盤+半和+羅辛奴首球+全1:2✅❌❌✅
德國讓主+半/全3:0+reus首球首發❌❌❌❌✅
英撚9.5b+連加特首球首發+全3:0

入呀！

拿蛇要咩

半和 不如和主 英撚半場唔入 下半點都入

除左連加特首球首發，其他都跟了！

想莊

和主3.5倍都叫無肉食?????

又燈

俊仔識波！

英格蘭喺令人失望呢件事上面，係唔會令人失望

上場英撚最尾好彩轉左盤先買，呢隊野真係

9.5大

9.5b

拿蛇今場唔買盤

我屌你牙俊。。。

又圍爐

咁易燈到咩
咁你買對家未

唔啦上盤唔穩 下盤又廢
玩角算

半全場咁難中，先得3.5 倍都叫有肉食？

Gun

拿蛇半和 客盤

咪係囉，做燈你都係麻麻
仲叫人買你對家

我估去到80分鐘0-0 之後英撚連入兩粒

英撚 嬴硬

咁你又話燈？
你諗清楚你想表達啲咩未

same road,巴拿馬好鐘意踢出底線

想買史達寧比換出

大英帝國 100%

我意思係，你想做燈，做波台小丑
但又未夠星星，黃俊廢

龍虎切首名入球

呢個真 諗住玩走地角

今晚又要贏大錢喇

邊個話我想做燈
傻撚左？

gchi

12.5s可收息?

準備屌角！

拿蛇第二場點睇

大角定細角好?

條撚準備！

心照啦

你兩個自私傾

角大

照你老尾咩傻閪

2.5s

發爛渣喇

拿蛇坤仔買咩

小注
買走地

冰5分鐘角先 9.5b高水比我入

你咁講我會好嬲的

英格蘭分組賽出局

開場前買角

話下你又無哂火，渣架

拿蛇淨係買9.5b?有無買盤

對英撚咁有信心

GOD SAVE THE QUEEN

復出hi

同路

準備練心

見你無人理陪下你炸傻豬豬

一千蚊小注

我自己個data話 20 30 31

英撚讓4.5角ok?

感情注英撚

走地gogogo

10.5b

開次球半兩球全格上盤黎睇下ok?

對面完全唔係果皮 仲有阿claim 咁好勝

買波蛋試試先

半場先再買

巴拿馬班球員唱得好撚大聲 走哂音

下盤上船

好耐無見

黑鬼唱國歌咁熱血，第一球就買黑鬼

羅巴

呢場skip算

貼飛

上盤已沉

哈利簡尼go

入波未

對面打比利時成69分鐘先失第一球

gun 好耐冇見羅巴

GUN
9.5B

好耐冇見

等即角

出現了

半蛋

買左主盤

巴拿馬d黃牌

9.5b有無同路

半和盃有冇人入

9.5b應該中
不過想等7.5b

直接買+2 巴仔

半和

半和大船

強強今次唔可以同你一齊against the world

買半細又要練心

羅巴好耐無見

屌連加特

波都未撚識控學人踢球

角大已死

我英格蘭

燈傷左

屌你老母連加特

Lin 屌你老母 傳波都接唔到

又連加特屌你

一開波lin雞就敗家

連加特有冇咁垃圾呀

抵打

12m??

Var?

馬會封盤

半和練心

var呢

邊隊？

連加特

冇問題既

英撚456

角大入手未！

屌你老母又打小個..一陣又比人偷雞

未夠水

等8.5/7.5

6.5

差d輸

個個都要巴拿馬

無角

遲4分鐘多0.2水

巴拿馬個20號仔真係on9仔

買定巴拿馬ng算

係咪有兄弟12.5s 收息

我都射得入

等7.5b

角呢

唔刷角就gg

等6.5算

邊位手足話巴拿馬踢出底線

角大撚gg

痴撚線，咁既賠率，留番d錢買皇巴拜好過

1C

1c

半0全10

一角

炒飛機就有佢份

咩話 40比0

個8.5都未出黎咁快入

足水想入都入唔切

1C!!!!

球證吹雞好煩

1:0

1-0

搞掂

Goal

1:0la

GOAL!!!!

9.5s了

1-0！

GOALLLLL

1:0
角大撚gg

巴拿馬隻船入水喎

GOALLLLLLLLLL

屌 點解會咁

半和點補飛

和主JUMP

笑

收到

英格蘭果然會令人失望！

快撚到咁

1-0 ft 馬上終止入球

入左波 英撚仲唔鳩縮咩

11.5S 都有1.54

中國第一

好似琴晚場比利是咁

點會咁買架

入小注收息啦

2:0/3:0/3:1 gogogo

有X啦

next goal away

各位大蛇有咩好路數

咁快入1粒, 角球會唔會唔夠比

11.5s一陣就冇左

角大死得

回個POST諗住入就冇左

dodo點睇今場角

英撚可以猜波等完場啦
留力打比利時

英撚今日咁正氣把鬼

入唔切

連加特真係好撚垃圾 波都唔識控

今晚正氣波

因為買了

半和 再見了

唔入波刷下角啦

30秒前11.5s 1.54

1分鐘後
10.5 s 1.41

狗會睇好冇12角

好快和

半大快

買都買唔切

孖寶半全膽 頭關英撚同我頂實

唔通屎達0又識控咩

9.5b 驚緊

10.5s 都冇埋

咁快跌到8.5

角細穩了

過到10都驚21會炒

巴拿d球員好矮，好似大人對緊小朋友咁

7.5 6.5就可以考慮入了

8.5

等6.5入手

6.5b再入

已經8.5有冇咁快

頭先見到係咁賠率有變 跟住冇埋 狗會

半和jump

買左1-0 3-0

連加特 真係好撚垃圾

買左咩

支持

英撚半唔半大到呀

英撚係咪妹緊？ 想入3.5s

一模一樣

9.5s中派[black]我[/black]$100

Feel到半2

唔刷角 屌 英撚呢隊垃圾波

Why針對

錯code

咩話40比0 -39

半大左.5/1

8.5s

之前入左 角B 9.5@ 1.70 $1500

冇喇冇喇

7.5/6.5 入?

你開賽4分鐘買已經1.94

等緊7.5

有即場點解要賽前買角

岩岩仲想屌鬼又等等下有角 點知下一秒入左就心諗好彩冇買

英撚攻唔攻架 攻又唔撚刷

屌 咁早入 快d比12巴拿馬

有無人答我 半和唔和到

入完1粒想守完場
想留力下場

講到口臭都冇人會聽

上半咁搞法要補10分鐘

我柒囉 好後悔

個盤就大波大角，但宜家踢到咁

英撚快妹

刷角plz

穩

入球大細盤 咁快跌到2.5盤

渣住三分
而家又有一粒..仲唔縮後D慢慢猜
唔好話半和..分分鍾1:0到完場

12碼

12M

12m?

12m

england!!!!!!!

知錯喇9.5S 補唔補好呀

12碼
又黎入球多過角

想問下邊個話我連加特廢？

無得補

3.5s 練心

垃圾 入波先講野LA

嘩.. 巴拿馬呢場咁廢

9.5b jumped

唉。。。

會唔會頂撚爆我

巴拿馬廢撚到 好彩無買盤小注左半和

唔好呀

角大只買6.5
角細只買12.5
講左啲咩自己參透下

data

變角啦

唔等7.5 等6.5算

點會咁樣防守.. 係咪弱智..

死得想補都冇埋

7.5了

靚到呢

好波

jump

2:0上盤 比多兩球

有信心到爆

2:0 easy

靚到

哈行簡尼

半大cAshed

球證保送入16強

正氣上盤

有手足跟左大波嗎

YEAH

3.5大波波?

小注左

下盤早抖

2.5s jumped

世界盃開始開返上盤了

得B!!! 半大！！！

買英撚可以等收錢

9.5b 針左

NONONO 未開波話2.5大

睇賠率
冇角增加下
上下線水位升到2-2.2就會出下個
大概5分鐘出一個

咩話 40比0 -38

無知一問買左連格首名入球 佢岩岩傷出左去一陣就入波 有無得回水

20夠啦!!!!!買左讓和架

！！！

今晚會唔會係上盤日

上盤仲唔水泥GEL

無效啦

角大船入緊水

Claim要爭神射手仲點會同你半和

睇黎今場要打破定理了 大膽預測角球少過入波

除非12m 巴拿馬無可能入到

細波針了

你唔早d講？

連加特識唔識控波 冇球控到

+1

6.5 7.5b 救生艇 快上船

波後炮

咁快2:0 你叫9.5b情何以堪

買左英撚應該個心定到仆街

你唔早講

建議角大黨跳船

讓主-1

算啦 等4.5

跳啦跳啦

巴拿馬今日D防守

半大。搞掂

英撚啪左藥咁 突然咁撚勁

上盤食半算啦

不了

好大機會3:0 FT

主客和截止

9.5b 點補...

角大號水浸

6.5差唔多要出黎了

英撚啲長傳插入幾準

我直情冇買到
個個channel同大蛇都巴拿馬
唔敢要英撚
但巴拿馬又買唔落手
乜盤都冇買

6.5b

Gel 得啦，巴拿馬唔知踢乜，追人多過踢波

下一球主入買唔買得過?

dodo角膽呢

買左上盤買左半主 但唔理性買左角大

大家覺得英撚仲入唔入到

拿蛇話過要英撚
但最後無買 得9.5b

出5.5未

角，半和，盤輸撚哂

我要回歸了

yes 每隔10分鐘 溝一溝貨

20夠啦真係 入咁多你又唔會有咩獎勵

角大要咩中位數入？

個人認為無4球

冇入球了

等5.5

以攻為守

下一球 巴拿馬

補注4:0 5:0 先

9.5b jump

8.5s去到1.38

5.5起馬35分先出
2分鐘內冇角6.5就會出現

針了

已有

屌 冇買讓和三串一 英撚都係入多球啦

6.5有了

6.5ed

投降輸半

係一定要入波
假如同比利時打和, 最後要計得失球
而家比利時得失正6球
英格蘭暫時正3球

6.5 都出了

6.5出現
等5.5定入?

D射術咁...
點角啊

咁睇唔係好敢補6.5B 上半場開始冰角點算

5.5b穩d

巴拿馬龍都唔中邊度黎角

咪買細啦，巴拿馬60－70分鐘就無力

Dllm刷角

角球等2.5b啦

出4.5b未

巴拿馬下半入一粒 2:1完 殺上盤

又升返7.5

6.5又跳返7.5既

又上返7.5?

6.5冇左lu

上盤水泥gel

無力比人456仲無角

突然收起6.5

1角完場

唔夠果斷係買到6.5

6.5 7.5係咁彈

英撚首同次都冇咩所謂 塞內加爾/ 日本 / 波蘭 / 哥倫比亞 LEVEL都係差唔多

3:0就得 2:1 就不了

屌 即刻唔見6.5

4.5快啲出啦

可能6角完
小心

買左21膽

咁下盤gel得？

我5.5 6.5c

兩球都輸得好無厘頭

呢場分分鐘2角完

有狗會職員MON緊 收返起個6.5

3.5細波 入唔入

買左12.5s

買左3.5/4了

不

7.5升多0.1-0.3就會出6.5

英撚死球好撚勁

開一開個apps就無撚左

食屎啦狗會 羊我地咁多 輸唔起呀

痴撚線
完全無角

識野

後防好似未訓醒咁

ON9 馬會, 無神神變7.5

半一全11

開波前講左claim博殺 買大/盤 雖然大波未中
英撚其實係正氣，之前果d只係實力差唔多開唔到上盤，但巴拿馬真係差唔多32隊最廢果隊

收息首選

第二球lin就算起到腳都唔入

狗會死全家

細角大係咁

係唔比你班連登仔買6.5

6.5重現

6.5再次出現

6.5都唔屌..最多就錯過
5.5先屌

6.5已出 入手要快

買左 不過1.23 琴日有1.25

上一次突然收起7.5
就8c完

堅持5.5

神秘的6.5

由佢控佢會射上看台

cashed

3.5先屌角

救角

穩到你呢

5.5先買

見上場咁守得 諗住對攻力廢d既英撚 頂盡輸一球
而家輸兩球 屌

劇本2:1

等4.5b

智慧齒,有無入6.5b

幾多倍

角大又輸

3.77

出3.5b角未

等1.5b

3:0

送錢

收息波

又

3-0

講得野未

上盤gel

入返幾皮收息都幾爽

巴拿馬廢撚到

3：0

補左半場角細2.5，穩？

講得野未吖屌你老母？

3蛋仲買唔買角大?

上盤正氣到
冇買

收到笑

但是又入啦

6.5即彈到高水

垃圾都入波

好野 入錢

Jump 晒

又爆

搞掂 456快掃

456黎料
手渣3粒,可以有前無後咁踢
唔洗驚輸

9.5B 沉船揮手區

冰封！！

lin百屌成材

上盤點輸

咁快爆左

巴拿馬真係太廢

依家5.5都唔敢入了